有冇人喺條街度行會一邊行一邊屌鬼

香港夏天天氣賤種到仆街，跟住仲要多屏風樓，又熱又哂
又焗，再加上今年要戴個濕尻口罩攪到更加辛苦
同埋你一戴左口罩之後就會好唔想爆汗，好唔想整濕個口罩，咁樣既情況下會令到個人更撚加燥
我有喺條街度行真係會燥到忍唔住大大聲自言自語喺度屌鬼：嘩乜撚野天氣黎架屌你老母屌你老母屌你老母
跟住成條街既人望哂過黎

原來係你
仲以為係白卡佬

同意 推

我，踢到地下會大叫屌你老母死硬地

我都係

精神新境界

我就係白卡佬